點解美股永遠都唔跌?

因為全球資金流晒去美國

見到你呢個標題 都覺得股災就黎

傻散心態

調整昨成班淡淡咁開心

lm

係囉

我依家睇跌了，反左手